一人一句醉酒佬會打既字

我無碎米刁尬丐杯仄坏

醉左仲打到字？

「一人一句醉酒佬會打既字」

我好掛住你

I'm not drunk you fucking nigga

飲咩都好千祈唔好飲BlavkLabel

BlackLabel

我容跌火話飲咗好多峽之嘛

好鍾意鳩

我冇碎

醉

你真係醉啦

Go drunk, your home

!我醉冇

卒撚差福你

最撚住複你

Tjkgcdgjnkkh bjntfjn

醉*

龜電？。妛劜乜一丶丿乀一亅孕體骨

Heyyyyyyyyyy

[black]其實我仲好想你[/black]

唔好走